大英博物館post左件2300年前既文物叫人估下有咩用

Can you guess what this charming object was used for?

It’s only 6cm long and is over 2,300 years old.

Get guessing – we’ll be revealing the answer in 3 hours’ time ⏱

膠紙座

6cm long
古人有冇咁短

留意返

It’s only 6cm long

答案係李斯

佢哋3個鐘後開估

十幾廿年前啲人都明顯矮啲啦
可能2300年前啲人真係又矮又短

指甲鉗

舊野嚟自邊度先

睇個款似尿兜

Stone calf-head finial; conical drilled socket at the rear with a distinctive sawtooth edge around the mouth; carved from pyrophyllite with polished surfaces and originally inlaid in the eyes and around the lower cheek.

煙灰缸

紙鎮

鐵華團logo

係咪即係冇實質作用
咁好難估架喎

個尾係咁樣

萬用答案

紙鎮

係囉
只要舊野有重量都可以拎黎壓住啲野

菊花型飛機杯

隔熱手指套 !

門鉸？

鎮紙